宜家艾豬有過千個followers係基本野

今日無意中係艾豬loop到呢條女
個樣同啲相都屬於中下
但咁都有超過1千個followers
係咪真係咁易

樓主份人咁厚道

靚唔靚女都唔代表
你要po上來

中下
幾厚道

低級借刀

有夠柒

男人?

男人？

噉都中下?
下中啦吓話?

between佢個樣柒啫, 唔洗噉po人上唻喎

噉都下中?
下下啦吓話?

出名樣衰得唔得?

中下 比盡下中

男人黎架？

佢下抱佔左1/3塊面

對腳好索

你當佢豬排咁睇個觀感就fit 晒

好似伊滕個女模特

嚇撚死人咩